一人一個菠蘿包冇菠蘿嘅例子

我先 紀律部隊冇紀律

拆彈雄心無王喜

中國人民大會堂入面無人民

海底奇兵無兵

咪都係老婆餅無老婆
連登post有圖即係無圖
講故台爛尾無文

恆大汽車無汽車

國名有民主通常都唔係民主國家

陳肇耻無耻

香港特別行政區無特別

三權分立嘅香港冇三權分立
法治社會冇法治

芝士蛋糕無屎

麥當勞無薯餅